# OFFICIAL TWITCH CHANNEL OF BLACK SILVER

## [Twitch](https://twitch.tv/blackufa_twitch) - [правила](twitch_official.md) **устарели и будут удалены**

> Здесь очень злые модераторы - банят натурально "низашто". Но если серьезно, то на канале я стараюсь поддерживать атмосферу и уют, к которым вы все привыкли, поэтому..

**ЗАПРЕЩЕНЫ**:

* спам вопросов без моего разрешения. Я общаюсь с вами в перерывах, во время игры - ни-ни;
* оскорбления, переходы на личности, срачи;
* нытье по поводу Twitch vs Youtube и т.п.;
* ЛЮБАЯ критика в адрес стримера. Я прихожу сюда отдохнуть и вместе с вами посидеть в дружной компании. Если кому то это поперек шерсти - лучше самовыпилитесь.
* ЛЮБОЕ упоминание других стримеров/видеоблоггеров. В 99% такие посты приводят к срачам, поэтому даже не начинайте.
* Подколки, нытье на тему "игру смени", "троллинг" в чате приведут к бану.
* Спойлеры
* КАПС, сообщения верхним регистром;
* спам, ссылки на сторонние ресурсы;
* спам одинаковых фраз типа "AVE КТОТОТАМ", "СЛАВА КОМУТОТАМ", "КОГОТОТАМКУДАТОТАМ" и прочее - уважайте окружающих, им неинтересны ваши лозунги;
* спам смайликами более чем на одну строку;
* политические дебаты диванных аналитиков;
* национальные и религиозные споры, провокации;

Список будет дорабатываться и обновляться.


Правила в стадии "Разработка". Одобрено официально. Действуют до сих пор.